[
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inayotarajiwa mjini Lodwar wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika Lodwar ni kati ya kiwango cha chini cha 23.0°C hadi kiwango cha juu cha 36.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa ni gani mjini Marsabit wiki hii, joto na baridi zaidi, min/max?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa huko Marsabit ni kati ya kiwango cha chini cha 15.0°C hadi kiwango cha juu cha 26.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inatarajiwa vipi Moyale wiki hii, joto na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika Moyale ni kati ya kiwango cha chini cha 18.0°C hadi kiwango cha juu cha 27.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inayotarajiwa mjini Garissa wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, chini/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa huko Garissa ni kati ya kiwango cha chini cha 22.0°C hadi kiwango cha juu cha 34.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inayotarajiwa Wajir wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika Wajir ni kati ya kiwango cha chini cha 22.0°C hadi kiwango cha juu cha 35.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa itakuwa gani huko Mandera wiki hii, joto na baridi zaidi, chini/upeo zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa huko Mandera ni kati ya kiwango cha chini cha 24.0°C hadi kiwango cha juu cha 35.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa itakuwaje mjini Kitale wiki hii, joto na baridi zaidi, chini ya kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Kitale ni kati ya kiwango cha chini cha 14.0°C hadi kisichozidi 25.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa katika Kakamega wiki hii ni ipi, joto na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Kakamega ni kati ya kiwango cha chini cha 16.0°C hadi kiwango cha juu cha 28.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa au halijoto gani inayotarajiwa mjini Eldoret wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Eldoret ni kati ya angalau 13.0°C hadi 24.0°C."
    },
    {
        "question": "Ni hali gani ya hewa/joto inayotarajiwa Kericho wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Kericho ni kati ya kiwango cha chini cha 10.0°C hadi kiwango cha juu cha 24.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa ni gani mjini Kisii wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Kisii ni kati ya kiwango cha chini cha 16.0°C hadi kiwango cha juu cha 27.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa itakuwa gani mjini Kisumu wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Kisumu ni kati ya kiwango cha chini cha 17.0°C hadi kiwango cha juu cha 29.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inayotarajiwa katika Suba wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika eneo la Suba ni kati ya kiwango cha chini cha 20.0°C hadi kiwango cha juu cha 30.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inayotarajiwa mjini Nakuru wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Nakuru ni kati ya kiwango cha chini cha 14.0°C hadi kiwango cha juu cha 26.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa ni gani mjini Narok wiki hii, joto na baridi zaidi, min/max?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Narok ni kati ya kiwango cha chini cha 12.0°C hadi cha juu cha 24.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inayotarajiwa Nyahururu wiki hii, joto na baridi zaidi, min/max?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Nyahururu ni kati ya kiwango cha chini cha 11.0°C hadi kiwango cha juu cha 22.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa au halijoto gani inayotarajiwa Kangema wiki hii, joto na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Kangema ni kati ya kiwango cha chini cha 13.0°C hadi kiwango cha juu cha 23.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa itakuwa gani Nyeri wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Nyeri ni kati ya angalau 13.0°C hadi 25.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa au halijoto gani inayotarajiwa mjini Embu wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika Embu ni kati ya angalau 14.0°C hadi kiwango cha juu cha 24.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa itakuwa gani katika Meru wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika Meru ni kati ya kiwango cha chini cha 14.0°C hadi kiwango cha juu cha 24.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa au halijoto gani inayotarajiwa katika Laikipia wiki hii, joto na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika Laikipia ni kati ya kiwango cha chini cha 11.0°C hadi kiwango cha juu cha 26.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa au halijoto gani inayotarajiwa jijini Nairobi wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Nairobi ni kati ya kiwango cha chini cha 11.0°C hadi kiwango cha juu cha 25.0°C."
    },
    {
        "question": "Ni hali gani ya hewa/joto inayotarajiwa mjini Thika wiki hii, joto na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Thika ni kati ya kiwango cha chini cha 13.0°C hadi kiwango cha juu cha 26.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inayotarajiwa katika Ngong wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika Ngong ni kati ya kiwango cha chini cha 11.0°C hadi kiwango cha juu cha 23.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa au halijoto gani inayotarajiwa Machakos wiki hii, joto na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Machakos ni kati ya kiwango cha chini cha 10.0°C hadi kiwango cha juu cha 24.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa katika Makindu wiki hii ni ipi, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Makindu ni kati ya kiwango cha chini cha 15.0°C hadi kiwango cha juu cha 29.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa itakuwa gani mjini Kitui wiki hii, joto na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Kitui ni kati ya angalau 14.0°C hadi 28.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa au halijoto gani inayotarajiwa mjini Voi wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa katika Voi ni kati ya kiwango cha chini cha 18.0°C hadi kiwango cha juu cha 31.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inatarajiwa Lamu wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Lamu ni kati ya kiwango cha chini cha 24.0°C hadi kiwango cha juu cha 30.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto gani inayotarajiwa Malindi wiki hii, joto zaidi na baridi zaidi, min/upeo?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Malindi ni kati ya kiwango cha chini cha 24.0°C hadi kiwango cha juu cha 29.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inatarajiwa vipi katika Msabaha wiki hii, joto na baridi zaidi, min/max?",
        "answer": "Kwa wiki ya tarehe 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Msabaha ni kati ya kiwango cha chini cha 24.0°C hadi kiwango cha juu cha 29.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inayotarajiwa katika Mtwapa wiki hii ni ipi, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Mtwapa ni kati ya kiwango cha chini cha 21.0°C hadi kiwango cha juu cha 30.0°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya hewa/joto inatarajiwa vipi Mombasa wiki hii, joto na baridi zaidi, min/kiwango cha juu zaidi?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, halijoto inayotarajiwa Mombasa ni kati ya kiwango cha chini cha 21.0°C hadi kiwango cha juu cha 30.0°C."
    },
    {
        "question": "Nini utabiri wa mvua kwa Nyanda za Juu Magharibi mwa Bonde la Ufa, Bonde la Ziwa Victoria na Bonde la Ufa (Kisii, Nyamira, Nandi, Kericho, Bomet, Kakamega, Vihiga, Bungoma, Siaya, Kisumu, Homabay, Busia, Migori, Narok , Baringo, Nakuru, Trans-Nzoia, Uasin-Gishu, Elgeyo-Marakwet, West-Pokot, Siaya, Kisumu, Homabay, Busia and Migori Counties) wiki hii?",
        "answer": "Kwa wiki ya tarehe 23 hadi 29 Julai 2024, Nyanda za Juu Magharibi mwa Bonde la Ufa, Bonde la Ziwa Victoria na Bonde la Ufa (Kisii, Nyamira, Nandi, Kericho, Bomet, Kakamega, Vihiga, Bungoma, Siaya, Kisumu, Homabay, Busia , Migori, Narok, Baringo, Nakuru, Trans-Nzoia, Uasin-Gishu, Elgeyo-Marakwet, West-Pokot, Siaya, Kisumu, Homabay, Busia na Migori Kaunti) zinaweza kutarajia mvua za asubuhi katika maeneo machache. Mvua ya alasiri na usiku na ngurumo za radi zinatarajiwa katika maeneo machache, mara kwa mara kuenea sehemu kadhaa."
    },
    {
        "question": "Je, ni utabiri gani wa mvua katika Kaskazini-magharibi mwa Kenya (Kaunti za Turkana na Samburu) wiki hii?",
        "answer": "Kwa wiki ya tarehe 23 hadi 29 Julai 2024, Kaskazini-magharibi mwa Kenya (Kaunti za Turkana na Samburu) zinaweza kutarajia mvua za asubuhi pamoja na manyunyu ya alasiri na usiku na radi katika maeneo machache."
    },
    {
        "question": "Je, ni utabiri gani wa mvua katika Nyanda za Juu Mashariki mwa Bonde la Ufa (pamoja na Kaunti ya Nairobi) (Kaunti za Nyandarua, Laikipia, Nyeri, Kirinyaga, Murang'a, Kiambu, Meru, Embu, Tharaka-Nithi na Nairobi) wiki hii?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, Nyanda za Juu Mashariki mwa Bonde la Ufa (pamoja na Kaunti ya Nairobi) (Kaunti za Nyandarua, Laikipia, Nyeri, Kirinyaga, Murang'a, Kiambu, Meru, Embu, Tharaka-Nithi na Nairobi) zinaweza kutarajia. mawingu mara kwa mara na mvua nyepesi katika maeneo machache asubuhi, na kutoa nafasi kwa vipindi vya jua. Mvua za mchana na usiku zinatarajiwa katika maeneo machache (hasa yakiwa ya juu ya ardhi)."
    },
    {
        "question": "Je, ni utabiri gani wa mvua Kaskazini-mashariki mwa Kenya (Kaunti za Marsabit, Mandera, Wajir, Garissa na Isiolo) wiki hii?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, Kaskazini-mashariki mwa Kenya (Kaunti za Marsabit, Mandera, Wajir, Garissa na Isiolo) zinaweza kutarajia vipindi vya jua wakati wa mchana na usiku wa mawingu kiasi. Hata hivyo, huenda mvua ya asubuhi ikatokea katika baadhi ya maeneo ya kaunti ya Marsabit."
    },
    {
        "question": "Je, ni utabiri gani wa mvua katika maeneo tambarare ya Kusini-mashariki (Kaunti za Machakos, Kitui, Makueni, Kajiado na Taita-Taveta) wiki hii?",
        "answer": "Kwa wiki ya tarehe 23 hadi 29 Julai 2024, Nyanda tambarare Kusini-mashariki (Kaunti za Machakos, Kitui, Makueni, Kajiado na Taita-Taveta) zinaweza kutarajia mawingu ya mara kwa mara asubuhi, na hivyo kutoa nafasi kwa vipindi vya jua. Usiku kuna uwezekano wa kuwa na mawingu kiasi."
    },
    {
        "question": "Je, ni utabiri gani wa mvua kwa Pwani (Kaunti za Mombasa, Tana-River, Kilifi, Lamu na Kwale) wiki hii?",
        "answer": "Kwa wiki ya 23 hadi 29 Julai 2024, Pwani (Kaunti za Mombasa, Tana-River, Kilifi, Lamu na Kwale) inaweza kutarajia vipindi vya jua wakati wa mchana na usiku wa mawingu kiasi. Kuna uwezekano wa mvua nyepesi asubuhi na alasiri kutokea katika maeneo machache katika nusu ya kwanza ya kipindi cha utabiri."
    }
]